廁所個排水口有D塞

用乜通通佢

有個人係入面

認真

樓主係咪女?
最近係咪有個肥仔好鍾意你??

企身排水定地台個隻?

企身，但有一半係低過地台

買果d咩大炮一炮打落去搞掂

乜野黎係邊度買？